有冇人知摔角究竟有咩好睇？

又唔係真打 啲動作重要好假好刻意

𓂺

d人睇戲有咩咁好睇？

睇av咪又係動作好假好刻意

未睇過認真打個啲？

on9 運動 , 睇嗰啲都係虐待狂 被虐狂

睇人企起條柱頂，一野打個空翻飛落台下

lords of the lockerroom

劇情